正妹毒藤女網上性狩獵 要宅宅為她性虐自拍

網路社群平台高度發展後，各種帶有不正當目的的交友行為也越來越多。一名17歲少女專門透過社群網路，認識不善與人交際的男子，待男子被她的照片與甜言蜜語勾引墜入情網後，她在逼迫誘導對方為她進行各式「性自虐」，還要求對方拍下照片讓她「集郵」，甚至有些男子願意為她自殺。被網友稱作「毒藤女」(Poison Ivy)的17歲的紐西蘭籍亞裔少女漢娜(Hanna)，面貌清秀身材姣好，喜歡透過社群平台認識男性網友，利用自己的姿色與甜言蜜語，讓許多宅宅對她迷戀，之後就會要求對方做出許多形同自虐的行為來「證明心意」，包括使用工具鞭打自己的下體、把頭塞進馬桶、將生殖器泡在整桶醋內等，甚至透過刺青等方式，將她的名字「寫」到宅宅身上，並拍下照片為證。漢娜表示，透過凌虐這些男性的過程，「我變得更加堅強」，她會告訴這些男性，她是想要找到一個與自己相似的男人，可以一起不斷嗑藥、不斷做愛，最後一起自殺，「這樣才能永遠在一起」。一名漢娜的死忠追隨者表示，從來都沒懷疑過漢娜的動機，「我只怕她以後不再和我說話」。（於慶中／綜合外電報導）

快點狩獵我

屌你啲台灣人低鳩能
呢啲C9樣都叫正妹

BTW poison ivy 被google bam過